有無人fb俾人add咗入奇怪group

呢排fb係咁俾人加入去d 我唔知咩既group
例如咩行山 汽車買賣等既group

已經持續咗兩個幾月 平均1個星期自己幫我request入去D group

直到今日收到fb通知 我俾人hack咗fb account
現家個account俾人封鎖咗

點解會咁嫁！！

求救

我之前都試過
仲會係d gp度share埋d奇奇怪怪嘅link
多數都係咸濕嘢/花邊新聞/唔知乜春嘅奇奇怪怪嘢
然後我入一個quit一個再改番密碼就好似無事

發現有問題又唔即時改密碼先
仲要持續兩個月

我有改到密碼呀

咁我又無share link喎
但係好煩入埋d奇怪group
到底點解會咁

係咪add左啲唔識嘅人佢地add你入group呀

Fb話係我request 要入嗰group

明明就無既

比人hack左自動share content farm post 去group 度呃 click rate, 快d教pw

你自己睇唔到share咗，我都係我frd cap圖問我做乜鳩我先知